點解香港最近多咗咁多撞車黨？

近排喺youtbe都留意到至少有好幾十段 撞車黨 無啦啦跳出嚟老屈司機， 十成十都一定係呢大陸支那狗

我喺度呼籲 全港市民下次見到呢啲仆街記住同佢玩大佢

有冇link，我唔係好覺

呢個只係其中一單, 喺facebook上面馬路的事 等等嘅交通群組 呢幾個禮拜都有好多短片

同強國拉近距離係咁上下

咁就真係捉佢去驗傷啦 再報警

中國人缺錢

係上面揚晒搵唔到食
咪落黎搵食囉,反正香港咁撚多蠢人

所以車cam好重要